突發 Tripadvisor 跪低

武漢肺炎

正確是中國肺炎

比支那肺炎搞死左全球旅遊業

自己公司價值唔知蒸發左幾多億都仲要奶共

大家寫番email 提佢又搞錯咗，係chinese virus

支資入咗股，不了

TripAdvisor於2019年獲Ctrip入股。
Ctrip大股東為百度。
百度由中國商人李彥宏擁有。

============================
共業 REDSTOP
Android:

廢撚到喊

ok以後唔用 直接加入blacklist

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔駛講咁多，以後Black list呢間野

可能過多個零月執撚埋添啦

tripadvirus = trip advertises virus

紅底左咁耐 你都用 證明你係支那狗

呢個先好笑
一日大陸仲爆緊
一日唔開放比國際入去睇 (仲要ban記者)
一日仲係玩維穩做假數

國際一日都會封9支那關
而家唔係講政治理念，係講佢地支那人有致命病毒
點樣比佢地入境？旅遊bye9bye

呢個打手網介紹親都唔係好嘢

pish

佢係得cctvb落廣告就知幾藍啦